有冇手足下星期去秦國？

你哋會否cancel trip？

照去

有但cancel左酒店 機票就未

酒店水已科

小心去咗唔俾返嚟，好似越南咁

照去
係香港返返下工 棟大廈/同公司都可以有人奶野

取消喇

命仔同錢，樣重要啲呀？

用Asia mailes 換,
用分+1400 蚊換,
要退既話120USD per person p trip
Dllm
已經唔諗住去,命仔要緊

Airasia 今朝已收到Email cancel左

同日去同日返同一班機

認真？我下星期四去 但冇收到喎

上星期秦國返黎
嗰邊奶共奶到仆街，周鳩圍都係支那

我都係換
可以改到6月30前 到時再退都未遲

你飛dmk? 我都冇收到cancel email

後日飛 見到有韓國人去完泰國確診左就取消算

其實去到嗰邊情況應該同香港差唔多
戴口罩，勤洗手，去啲高級啲嘅餐廳
街邊小食唔好食啦
香港咪一樣無封關同多支那人
係驚去去下封關返唔到嚟
飛機就全程戴口罩 好彩好短機

咁你諗住點算

照去
香港有777
泰國冇

Same here

諗緊 同行旅伴唔似想cancel/改期

本身諗住plan去布吉
但聽個泰國friend講嗰度已經受感染
Book咗嘅酒店 登記左信用卡資料
本身係到付 冇得refund
但我sd email同酒店講
話知道泰國已經有感染case
擔心自己健康會受影響所以決定唔去
酒店就主動取消咗我嘅預約 唔使俾錢

如果你決定唔去 可以試吓同酒店講睇吓有冇refund

我尋晚收到， FD501

但泰國本地感染嘅個案多過香港

清邁 11號

泰國似真社區爆發

巴打坐咩去秦國? 時光機?

岩岩返黎冇事, 全程帶口罩

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

咁$呢？2星期後機

你點知無事

Email有教點同online客服講refund

第一，我唔建議去旅行主要係因為你一出門口要搭交通工具、會經出入口口岸。港共政府唔封關，之前仲有武漢飛機抵達機場。依家都仲未禁止晒大陸航空，加上支那人衛生意識咁差，有病/潛伏期周街走，好容易中招

第二，我唔會話香港一定好安全。因為淋病又唔全面封關、又唔派口罩，依家都去到社區爆發嘅階段我建議留返喺香港只係想大家唔好周街走，減少感染機會。所以我依家都係主要留喺屋企應對疫情。

第三，有啲國家/地區的確安全過香港，因為冇確診個案，例如以色列。泰國都有確診個案，其實都唔算得上安全，點樣可以證明到泰國安全過香港？加上有新聞報道指出泰國有的士司機中招（詳情見下面條link），俾你去到泰國都要搭交通工具去住宿，而乘搭交通工具有機會會中招。

我呢幾日睇台灣新聞
台灣禁咗香港 都未禁泰國

我去布吉，希望平安

早你一日出發 已cancelled
refunded

RJ可以refund？

EK

expedia 打去英文hotline
星期日定星期一打去 前日已經收到錢

RJ好多大陸團，樓主自求多福

安全過香港 已經喺曼谷幾日

有咩玩呢排

本身15/2去曼谷，book晒野。好彩酒店同包車有得cancel. 機票就或者改期算

睇完仲去中左招唔好上黎屌鬼就得

有槍手殺人
大家請小心

你最後有冇上機
10D有個鬼婆唔帶口罩咳左成程